# Prototipo-publicador-consumidor

Se desea desarrollar un prototipo para evaluar la entrega asincrónica de mensajes aplicado en diversas áreas.
Ken Luzuriaga - Luis Rodriguez - Anthony Galarza - Freya Lopez